前方是絕路 希望唔係到

人生冇希望